11:11啦，我仲未沖涼

咁撚臭

留名睇發癲

太研

冇紅字特大？

me2

乖啦 去沖涼

你咪比人捽lin頭果隻臭雞 ？

即刻去沖啦

屌我都未
返到黎淨係坐